名不虛傳嘅第十九條

仲要香港找數

不受法律限制即係唔洗通過預算案？咁提交報告黎托？

沒有 沒有 通過
你反對? 你犯法拉得